天津驚傳3款雪糕驗出武肺病毒 已售出2747箱

據人民日報報導，天津市防控指揮部稱，天津市津南區疾控部門近日在對天津市大橋道食品有限公司送檢的雪糕樣本進行新冠病毒核酸檢測時，發現3份雪糕樣本檢測結果呈陽性。

這3份雪糕是天津市大橋道食品有限公司於12日、13日分別送檢的3份巧克力口味雪糕、草莓口味雪糕、香芋口味雪糕樣本。14日經天津市疾控中心複核，核酸檢測結果仍為陽性。

根據網路公開訊息，天津市大橋道食品有限公司成立於2006年，主要生產糕點；冰淇淋、雪糕、冰棍等冰品；冷凍食品等。

天津市政府新聞辦公室官方微博《天津發布》14晚間發布的消息稱，大橋道涉疫雪糕共生產出4,836箱，現場封存2,089箱，出售的2,747箱中1,812箱批發售往外省市。銷往天津本地的935箱中絕大多數尚未出售，截至目前真正通過零售進入天津市場的僅65箱共390盒（每箱6盒）。

報導稱，初步流行病學調查顯示，該批貨品生產原料包括紐西蘭的奶粉、烏克蘭乳清粉等進口食品；大橋道食品直接接觸貨品的工作人員分別按規定於1月7日、10日進行過定期核酸檢測，當時檢測結果均為陰性。

截至14日14時，天津已經對企業進行全面封控，禁止人員及貨品進出。對庫存涉疫貨品進行封存，對出庫貨品進行追蹤。對企業所有從業人員開展流調，進行隔離和核酸、抗體檢測，對從業人員家屬實施居家隔離。

此外，天津也已經對原材料、現存貨品、企業內外環境、員工宿舍等進行全覆蓋式核酸採樣檢測和消毒。

攬炒

天津？嚟多次核爆咩問題都可以解決啦

天津小区又再单日零确诊 牛逼

雪糕唔計

居然真係有奶，仲要係鬼佬奶

正 咁似果d 恐怖cult 片橋段

食軟雪榚

生化雪糕

台灣衛福部對進口冷凍食品•進行武漢肺炎病毒檢驗 44樣品皆陰性

根本就係中國人自己問題

武肺味

葡萄適

之前屈三文魚，而家呢？

有原因了

雪糕都有病毒

佢哋撚有奶咩

ching six ball

哦

得啦得啦 全世界都知你唔夠能源同食物俾人過新年

笑左

武肺病毒係咩味 ?

支測試棒生產有武肺病毒，驗乜都會有

三文魚原條寄過黎都算 奶粉起碼要經過加工先做到雪糕 啲病毒會唔會留到咁耐呀 成日轉移視線

下次不如話美國啲水變做雲 病毒由雨水傳去中國

岩岩食左

全世界好似得支那發現貨物有武漢肺炎？

一般雲尼拿味, 特色係食食下會冇左味覺 (武肺病徵)

一定係外國勢力做既
中國已經清左零
嬲嬲豬

賴外國

木瓜都有

應該追究檢測公司啦，明明講好全陰性

武肺味雪糕
世界第一
支那又然

炸左佢咪一天都光晒

天津甘粟

Cast

Jordan Chan as Woody Invincible
Sam Lee as Crazy Bee
Angela Tong as Rolls
Wayne Lai as Kui
Emotion Cheung as Loi

~Wikipedia

唔通化驗嗰啲人中左

成日賴d進口貨品有病毒

d無症狀患者又同確診分開計

開始發現原來食哂成個原素周期表都只不過係小兒科

最終都係要飲

有無送去美國？

完全忽略加工過程

生產過程的衛生情況如何

有飛沫？

方便之後老屈外國輸入

武肺係雪糕到生存

又屈
唔唔見台灣野食同包裝驗到
乜得你大陸咁撚多
成日唔想認仲有武肺係度屈

俄餓柯哦 餓哦餓 餓鵝

啲病毒好好味

中国雪糕就中国製造啦
咩撚嘢進口貨

我親戚以前係內地明治雪糕做
除咗個名係日本，沒樣嘢係日本製

武肺雪糕

佢會話喺你哋測試劑廢

又贏

盈盈粒lin

樂觀d, 我對祖國雪糕很有信心
一定無事

可能係d中國試劑 係假嘅
根本驗唔到係咪有毒

非洲有國家用中國測試制測香蕉結果係陽性

邊撚個會無端端liu黎驗
搵黎講

細個睇 其實都幾驚 以前成日去天悅廣場都淆淆地 個設計一鳩樣 鬼影都冇隻

食物鏈傳播

美國用MQ9係中国噴毒
人民日報：美國噴毒早係越南有先例

上面D人咁得閒有人唔去驗, 走去驗D死物.

依隻病毒會係依種環境同表面存活幾耐？

全世界都驗唔到 得中國驗到
責任全在 _ _

次次都係支那

大陸d野食特別多病毒

暴風雨來得更猛烈呀ma
中國中二黨

快必慢必

咪係, 好似淨係聽中国先有成日話啲貨物有武漢肺炎病毒

由香港輸入

屌進化到唔係爆炸
天津就諗起段片

正！全國蔓延

今次啲雪糕又諗住喺邊度做呀？
天津呀！？

胡説，中国已清零

其他地方全部係因爲接觸到貨機班Crew先感染到

唯獨支那因爲基礎死物（汽車零件）而感染。又然

正呀 支那仲要冇水冇電

強身健體

Oh no, oh no, oh no no no no no

咩係老母味？

生化壽司！！！！

支爆

邊個偷食完擺返落去

生化壽屍last 一幕

有毒無害

連牛牛都中武肺

(無罩)雪榚師: 咳咳, 加多D色素先好睇嘛, 咳

用口水整既？

屌 琴日見到都search咗
話驗到陽性都好 多數只係死左嘅病毒碎片
就算急凍無咁快死 但雪糕食物其實都無活性細胞可以依存

都未計中国試劑準確性

留名好似核彈咁爆到周圍都係

強國人實會係我中左你都唔洗走

呢個基本上係最大可能

0確診

軟雪糕，真香！

定係間雪糕公司唔識規矩漏交左d乜野費？

咁凍仲食雪糕？

好似信長毛仔支大招